港大已研發出兩種新型肺炎疫苗 稍後會應用於人體試驗

真係HKU定好似poly果個咁

總之好過支國貨先

[等睇港共接貨］國藥集團 Covid-19 疫苗開始大規模生產 每年生產量達 2.2 億劑次